一人一個可以喺香港買到既好食杯麵

我自己拋磚先,
之前喺香港某超市買過一隻出前一丁辣肉味噌杯麵,
係我食過既杯麵之中算係最好食既一隻.

我最中意呢個麵係因為佢個湯辣辣地,
而且重點係佢個麵可以掛到d湯,
真係超好食.

唔知大家有冇咩好食杯麵推介？

*要喺香港買到既

日本果隻日清屌打

呢個勁多人成箱成箱買

759 會然價好抵屌

想知邊隻味

Lm

原味

呢隻我通常食完 用佢個湯蒸水蛋食

indomie杯麵

Ching 有冇食評

呢隻成日見但未食過

印撈都真係好食 但中學果陣成日食開始厭

炒麵王

炒麵王正呀近排新出左隻麻辣味都唔錯

都成$10個
抵極有限
但而家炒麵王無料都$8
就覺得抵

超正，唔係超級辣啱啱好

黑麻油世界第一

唔覺好食

我未食過辣，
淨係食過唔辣嗰隻

我鍾意佢啲麵好滑，
個汁好清爽唔會咸

最平$5 咋炒麵王, 吉之島成日特價5 蚊

俾你講到宜家有d 想食

噢 出前一丁隻黑蒜油

公仔 麻牛上素杯麵

食都還可以既
但成日俾個腐皮辣親因為佢索曬個熱湯

Ching食得幾偏喎, 呢隻好似真係冇咩印象

係咪呢隻麻油上素？

宵夜唔錯 兩啖食完 暖下肚

係
清清地唔錯
食左感覺少d罪惡感

呢個我阿嫲好中意食利申成日睇佢食 我自己都冇食過

會唔會飲曬d湯？

飲幾啖

淒麵世界第一 但好貴

要星期三

呢個望落唔錯可以一戰.

係 等星期三特價日買好抵

呢隻同炒麵王隻鐵板黑椒牛柳味有d 似
又係加蛋黃醬

759大大碗果隻韓國麵
麵底好清

以前ione既撈麵

有冇人發現杯面倒番落屋企隻碗度食會好食啲

我見日本人IG有啲都係咁做

唔想洗碗喎

食完掉左隻碗佢

呢個食過, 佢個麵質地一般, 印象中好淋

Ching下世要做碗喎

咁都好過做廁紙嘅

有冇印象個麵叫咩 同埋咩味黎

仲有兩隻辣味，呢隻係昆布味

凄麵

上面都有人推介湊麵

公仔呢隻未食過
以前鍾意食蠔油味
但自從食避風塘味食到肚屙就冇再買過
轉咗買日本炒麵
食過幾個牌子都係覺得一平ちゃん的原味最好食
最近見到的大魔辛唔敢試怕好辣

噢 paldo出既

杯麵怪表示留名

我發現宜家成日出勁辣麵, 真係好食咩咁辣

想睇d 杯麵食家有冇咩推介

可能而家啲人鍾意食辣卦
見有賣四川小食的舖頭排哂長龍
但比起辣個人鍾意麻的麻痺感多啲
太辣的話反而會蓋過哂食物本身有的味

香港多新移民嘛
連食嘢口味都比佢哋帶緊風向

葵廣勁多四川野

呢個真 不過四川小食舖d 涼皮麻辣燙係幾正

泡菜味落小D水好食

個麻辣鍋味好正
不過最平都17 18蚊

買唔返，但真係勁好食

好有心得

咩味黎 忌廉蘑菇？

濃厚海膽

暫時大家d 推介有：

1. 出前一丁辣肉味噌味杯麵
2. 咚兵衛腐皮烏冬
3. 日本版合味道經典醬油原味杯麵
4. 日清UFO炒麵激辛地獄辣味
5. 炒麵王麻辣味
6. 出前一丁黑蒜油杯麵
7. 公仔麻油上素味杯麵
8. Mamee胡椒湯麵
9. 日清橫濱家系豚骨醬油拉麵
10. 明星一平夜店炒麵
11. 炒麵王鐵板黑椒牛柳味
12. 滿漢大餐杯麵
13. 韓國八道大杯麵
14. 合味道酸辣蝦味杯麵
15. 合味道海膽忌廉杯麵

康師傅我返親大陸都食

日版合味道咖哩味

食過peyoung 個隻黑色有個end 字，辣到倒撚左

不過peyoung 原味同一平原味係我favorite

喺大陸食過一次, 我記得周圍都有得買.

黑松露杯麵

我暫時覺得好食既杯麵(雖然都係辣)

又係勁辣麵

呢個加蛋黃醬

一平撈麵 最高

咁...一平囉

無人提味味一品礦肉麵

呢個係？？

呢個香港有冇得買

Peyoung炒麵

拉王幾隻味都幾好食

呢隻好高汁有時講究啲會自己刨埋芝士加隻蛋黃落去

豬骨味超濃超正
不過又貴又少麵
759又唔係成日有

日本金槍魚杯麵

識食

呢個好似之前上過電視, 我有印象睇過

韓國辣雞麵屌打

好貴架？ 20 蚊買唔買到碗

我今日見超市有

呢隻好好食 但香港買好貴
去到日本食又好戇居

呢個其實係咪就係冬蔭公味我見超市都多冬蔭公味

冇人講 呢隻冬天食一流

我最愛呢隻

新舊包裝

呢隻味仲係得日版
唔似其他味有代理轉左mic

其實D MARKETING 落廣告可唔可以改下D TEMPLATE...篇篇都一式一樣

呢隻近排少見咗, 邊度仲有得賣

花雕酸菜牛肉

唔係廣告真心想搵好食杯麵食

同問, 想試呢個得獎杯麵

花雕雞

依家香港造麻麻哋，日本版再好食啲

堅香，同港版爭9條街

花雕雞最正，真係有酒味

因為真係有包花雕喺入面

港版杯麵9成麵係垃圾

喺香港同日本都搵唔到 好想試

食過呢隻 其他杯麵唔想再食。

點會無

前幾個月街都見有

Hktvmall又有

好似好吸引咁, 係咪好正?

呢隻係日版 好食好多
港版不了

特登上hktvmall搵唔見有

食過, 再之前出過隻魚翅味差不多, 都係好咸

再整合下大家推介：

16. 康師傅杯麵
17. 日清拉王擔擔麵
18. Acecook絕辛大盛炒麵
19. 味味一品原汁珍味爌肉麵
20. 合味道海老蕃茄忌廉濃湯杯麵
21. 日清新意派杯裝卡邦尼芝士煙肉味
22. 正麵拉麵
23. 近畿大學金槍魚高湯魚介鹽杯麵
24. 台酒花雕雞麵
25. 日清拉王背脂醬油拉麵
26. 三養韓國辣雞杯麵
27. 蒙古中本辛旨味噌味泡麵
28. 超大盛炒麵

呢個真係超好食！特登落少啲水，再飲埋啲湯

Sad, 但宜家 wfh 好需要搵好食既杯麵

邊到可以買到

759 見過呢隻

我覺得好好食
19年去日本嗰陣見到108yen（稅込）一個掃咗好多返嚟
香港好多地方都有，但最平好似都要$15.幾

唔緊要 食住大家推介既杯麵先

我鍾意食合味道 黑椒蟹味

塊腐皮好食 但d麵質感真係好難食

strong post lm

伊麵王佢有隻海鮮味 個牛油粉幾香

呢隻好正但冇左

卡邦尼三養都好正

以前有隻叫來一桶嘅杯麵
入面有隻滷蛋的，好抵食，而家消失咗了，連圖我都搵唔到

個人中意天婦羅多d

乜有天婦羅？
完全唔知 以為淨係得呢隻
喺邊度有？

係阿信屋或者日本零食舖有
不過好少見到

真係岩岩先知有天婦羅

但依家少咗地方有得賣

咩味黎

三養辣肉醬撈麵 森美都話正

呢個望落好高級 應該貴野

都好多人中意三養辣雞麵

呢個正, 之前係日本買個幾個返黎, 香港買唔到

肉醬意粉味係另一個層次
原本果個得死辣

依隻日本食好好味，成日做宵夜，但香港donki唯一日清就係冇依隻味

呢個牌子仲有出蕎麥麵
但我覺得麻麻

呢隻都好食
但係唔知算叮叮定杯麵

合味道洋蔥（舊版）湯清甜，新版加左胡椒 唔好食

日版芝士咖喱，好香濃，香港版果隻完全唔同味,
由Sogo $24到759 十幾蚊都賣過，值得食

烏冬兵街Max, 只係信和3/F 買過一次，大集合版，麵係橋麥麵，有油豆腐，天婦羅，雞肉絲，（好似有另一版本有牛肉絲）味道一流

間中會去OK買果期有乜日本杯麵
印象深刻少少係呢個鰹魚味

不過而家好似無得買，好似有少少離題

如果平時自己最簡單超市會買，就係合味道冬蔭功

之前為買 吉岡里帆 個座檯曆，同朋友經集運買一箱寄返黎，勁貴

邊個係吉岡里帆

拍呢個牌子日本廣告個女明星
另外，烏冬有隻韓國牌子即食都幾好食，個麵係真空包裝

好詳細, 我就係想知香港邊到會有機搵到合味道洋蔥同兵衛都想試

好識食, 但唔知宜家seven 有冇

呢排係759見到有即食腐皮賣，可以一個烏冬配好多腐皮

之前去日本買過日本本土版返香港
同香港759買到嘅日本造出口版做AB比較
日本本土版嘅鰹魚味重好多
出口版比較少鰹魚味同比較咸
自己比較鍾意日本本土版多啲

早幾年折完唔洗5蚊一個就買得多
後來越來越貴，咁不如食日清或者腐皮烏冬

香港見過有 都要25蚊左右

想請問邊到有得買??

舊版洋蔥已經俾新版黑胡椒洋蔥代替左 ，
芝士咖哩間唔中759有賣，通常只有3個幾月金用限期，一田Aeon同激安都有，不過要$2X
烏冬兵衞 香港只見到一次，可能係特別版黎，
日本就買過2次（東京&九州便利店）

其實佢最好食都係塊腐皮
烏冬完全唔掂

20幾蚊，貴但仲叫可以接受

好正

咁多腐皮好咩

同上面日本日清個d都係限定
之前魚趐味都係限定

成日食晒塊腐皮都意猶未盡

好食咩見759特價買咗個返去
都唔煙韌 個湯又一般 係食個腐皮

其實佢唔係烏冬既質感, 似上海麵多d

同平時海鮮味有分別？

Donki慢慢揀

濃味好多，唔只得死鹹，料都多d

太貴, 自己Amazon 買再ship 返黎應該平d